九巴月票苦主入嚟

明明買咗月票而家要搭地鐵

你咪唔好搭 等佢開返先返工放工囉